乜撚野叫 打個交差歪

交差咪交差, 乜撚野交差歪

雖然係玩味重嘅歌, 但起碼都要聽得明丫大佬